[致抗爭路上的巴絲] 同大家講聲加油，希望大家繼續一齊行落去！

七年前，小弟曾經拍過片Upload上Youtube，
同大家分享過有關雙非、水貨客等等社會議題嘅睇法，
希望可以喚醒更多人，令更多人關心社會。

七年後，我地一齊出去反送中，
經過個零月嘅抗爭，
傷嘅傷、死嘅死、比人拉嘅比人拉，
但係五大訴求入面，我地仲係一樣野都未爭取到。

有人會越戰越勇，越抗爭越覺得有希望；
亦會有人會開始覺得攰，點樣抗爭都鬥唔過政府。

如果你係前者，請你一定要繼續為香港抗爭到底！

如果你係後者，我希望可以透過呢段片想同你講聲加油。

我曾經喺社運路上迷失過、走失過，但現在，我歸隊了，
希望你地唔會好似我咁，迷失或走失，
因為，你身邊有好多同伴會同你一齊行落去。

我係一個微不足道嘅香港人，只希望可以用我嘅力量為香港做返啲野。
抗爭路上，我地一齊加油！

光復香港！時代革命！

輕輕一推

加油啊